[過年作文] IU的蜜大腿 (下集)

多大脾，thanks

奶厭左

上次黑c睇左未

咩人黎, 竟然可以奶厭

佢對腳咁白咁滑都係因為我射左好多蛋白質上去

洗唔洗銀河做主角

本故事及人物純屬虛構，如有雷同實屬巧合

火鍋準備已經好，吃飯的時候終於到了！姨丈因為要加班關係，趕不了回來吃，只有我們三人坐在飯桌。我跟多賢對坐著，而阿姨則坐在我們旁邊忙著照料我們的晚餐。

吃著吃著，在等待火鍋煮熟透期間想起剛剛發生的事情，這時候我不小心把筷子弄丟在地上，然後彎下腰去撿。從桌子下面掠過望了一眼多賢的腳，頓時讓我生出一股衝動，很想把這雙美腳捧在手裡把玩。再看向多賢雙大腿間的肉花，我的心不由一動！此時我大膽地把手伸到多賢那雙嫩腳上摸了摸，手更是順勢滑到她的大腿內側。多賢這時正夾著菜，身子如觸電般的一顫，菜突然掉下。多賢這時才醒覺是我在下面不老實，偷襲她的美腳。最後我撿起筷子，若無其事的起身繼續吃飯。

「阿姨！這個很好吃啊。」我客套地說道，把菜夾向阿姨的碗裡，然後望了望多賢，她卻露出強烈妒嫉的目光看著我，我心裡想不愧有女人的本性！

「來！吃多點！要不是有你的幫忙，多賢自己肯定搞不好。」阿姨也和我說著客套的話。我笑一笑，視線回到多賢那時候我不知為何，她面上露出感覺帶點頑皮的微笑……

幾分鐘火鍋煮好後，忽然，我感覺肉棒上有一個軟乎乎的東西踩了過來，低頭一看，竟是多賢的一隻美腳進入了自己的胯間。原來多賢偷偷蹬掉拖鞋，抬起美腿，悄悄越過桌下放到我的椅面上。我心裡一驚，怎麼多賢這麼大膽，自己的媽媽就在旁邊，竟然就來誘惑我！

顯然是剛剛那舉動讓多賢一陣春心蕩漾，而她也知道我對美腳毫無免疫力。看著一隻美腳軟軟的壓著我的肉棒，壓得扁扁的蠕動摩擦著，但是看著白晃晃的大長腿，我的肉棒卻不禁越來越興奮，便馬上膨脹了起來，能夠被這樣性感軟嫩的腳踩真是幸福啊。

面對這般誘惑，血氣方剛的我豈能忍受。我先調整好肉棒的角度，再把左手放到多賢的小腿肚底下前前後後愛撫，當我把她那雙白皙細膩的小腿握在手裏的時候，感覺真的沒法說，就覺得自己手裏握著是一小堆嫩肉，細膩而且柔滑……然而，多賢的腳亦隨著這股節奏按壓著肉棒。

「啊……嗯……」我不由自主的輕哼呻吟。

「怎樣？吃肚痛嗎？」阿姨問道。頑皮的多賢不旦沒有停止，反而主動的用力踩，我的肉袋也被狼狼的擠到兩旁。

「啊……沒事。只是工作太累。」這是我被踩得腦子空蕩蕩後，唯一能夠編出來的理由，沒想到多賢這小魔鬼居然這麼大膽。我的手游移到多賢的足尖上摸了摸，再放在鼻子上聞聞，一股腳汗和拖鞋的混合味直衝鼻尖，無比刺激至快要昏厥！

多賢見樣便用腳趾熟練地扯下褲鏈，送入了我的褲門，撥開內褲，溫柔的挑出我的肉棒，並開始用溫熱的腳掌慢慢地踩弄起我的肉棒。我邊吃著菜，邊享受多賢淫腳給我的快感。

「我家多賢還只是個新人，請你以後多多指教她。」阿姨說道。

「嗯啊……一定…定會！」我微微喘著粗氣，注意力被多賢的美腳分散了不少，我連阿姨的對話都有些跟不上了，只是敷衍的應付著。多賢那只帶著體溫的足弓慢慢地攀上棒身，開始用美趾靈巧地撥弄起龜頭上的敏感地帶，此時，我的肉棒脹到發紫。

「媽！你看！這根香腸被燙得好大喔！」這小魔鬼還故意挑逗我。此時，多賢開始大膽地踩住棒身上下擼動起來，腳後跟時不時的輕輕觸碰著肉袋，帶著微微酸麻的痛感不住地撩撥著我的神經，興奮得連話都說不利索了。

我額頭上泌出了一層汗，勉強回應著阿姨，努力裝出一副什麼事情都沒發生的表情。可是美腳的動作卻毫不停歇，一下重過一下的踩著我的肉棒，不住地摩擦著我肉棒上的青筋，腳趾彎處扣住馬眼，分泌出的前列腺液全部都染在了多賢美趾上，那裡變成了濕漉漉的一小片淫靡地帶。肉棒上溫熱的快感不斷衝進腦海裡，細細嫩肉磨蹭在肉棒包皮上的酥癢感也讓我越來越感到一陣舒爽。

桌下的足交服務卻沒有停止，多賢拼命的用美腳搓揉著我的肉棒運動，也讓自己的嫩腳上分泌出了腳汗，混在我龜頭上分泌出的前列腺液裡，正好充當了美腳在男人生殖器上游走探尋的潤滑劑。隨著肉棒開始跳動的節奏，忽然多賢美腳的腳跟輕輕踩了一下睪丸，這讓我倒吸了一口涼氣，但是隨之而來的美腳開始快速踩弄帶來一波強烈的快感侵襲，讓我連敷衍的詞句都吐不出來了。

肉棒被帶著香汗的美腳擼動得一跳一跳的，此刻多賢開始用軟乎乎的腳掌踩著龜頭冠狀區摩擦，用足趾套裝著棒身，狠狠向下踩了壓在椅面上。「啊……」我不禁咬緊牙齒呻吟，然後前後褪了幾十下，終於讓我再也熬不過這份快感，「噗哧」一下便將今天第二發濁白的精液盡情地噴在了多賢的美腳底下，有些更噴到桌面底下垂吊著。

我終於可以舒爽地嘆了口氣，多賢的美腳卻沒有急著離開，仍然保持著舒緩的踩踏頻率，爭取把最後一滴精液都榨乾，並上下摩擦把我分泌和射出的液體都塗抹在自己的腳上。

阿姨看著臉頰緋紅的外甥和一臉嬌傲自滿的女兒，但他卻不知道自己的女兒竟然在自己面前給自己的外甥完成了一場足交。足交完，多賢把我射在她玉足上的精液用兩只腳相互摩擦著，均勻地塗抹在嫩足上，並直接踩進拖鞋裡。

吃完飯休息過後，我們回到客廳裡。多賢走路時，她的腳汗和我射出的精液混合在一起，踩著拖鞋拉起一絲絲淫液，看到這，言而我的下面又再馬上膨脹了起來。